濕疹撚，其實 一定要戒凍飲？戒牛？

戒唔到，搞到皮膚爛哂

致敏原唔係呢二樣嘅話，戒嚟無用

戒J先有用

我晚晚J

改個雞名戒咩都冇用啦

牛未必
凍飲一定係

戒糖呀懵撚

戒糖

濕疹分好多種 睇下中醫

你個名好親切